tplink router火牛吱吱聲

有冇tplink用家有相同情況
尋日換左隻新，聽到吱吱聲
但試試下原來舊嗰隻都有，用左5，6年都唔覺

我係新同舊router都有吱吱聲

好正常

Tp撚就掉撚咗佢啦！

早幾個月嗰陣有，點搞都唔掂，後尾唔知點解自己冇咗